投古天樂攞最喜愛男歌手麻煩入一入黎

我屌晒你地老母 一個獎就比你地玩走左 民主就擺左係一班白痴既人手上 知唔知一個獎對歌手黎講有幾重要 問心一句 古天樂今年有咩歌啊 其他歌手心諗真係多謝你地班Pk 亂9咁投

乜撚野叫喜愛

冇民主就屌個機構
有民主但唔合自己心水就屌人無智慧

投馮檢基嘅唔該解釋下點解唔投阿人

而家咪就係體現左民主囉

嘩，喜愛古天樂都唔得

香港人智商都係算啦
最喜愛然後屌人亂投

咁問心一句 佢18年係樂壇有咩歌 有咩成就 既然民主係一人一票 我都要接受呢個結果 只不過佢係咪真係值得攞呢個獎 就好似劉德華如果真係做左特首一樣 到時大家都係咁 自己諗吓

你唔好咁撚白痴啦，唔係連其他人鍾意佢都唔俾下話。
人地做藝人會會長有做野架，唔似其他人買隻好歌返黎唱得好聽就叫有成就

所以無民主就岩數

果班垃圾冇資格屌民建聯工聯會蛇齋餅粽
都係玩緊民主

民冇智慧 不配有民主

如果香港有一人一票選特首

連登仔：民主係咁架啦 我係鐘意推龍心上去做特首啊 一人一票架喎 有咩問題啊？ 我係覺得龍心啱做特首啊 你地唔可以屌

我有投呀，今年真心鍾意佢首男浴室

鐘意點就點，呢d就叫Power啦

成班書都唔讀下話香港人唔配有民主

唔講都唔知拎唔到呢個獎會有咁大影響

1600 人既投票叫民主

唔怪得 777 話自己有民意基礎

香港獨立後一定禁止投古天樂

最喜愛係全港都投得 無睇就躝 乜撚嘢1600

佢想講投票率低=唔係民主
北韓99%人投票所以好民主

下年直接問你想頒俾邊個咪得

有票就是任性，吹咩

再嘈下年推林子祥上去

其實只係反映左香港樂壇完全死亡
投個唔係唱歌嘅去控訴
總好過俾個無乜表現等佢自以為做得好好